咁樣有冇犯法？

寫i3 7100 但係張圖係i7

仲要有pubg相但根本game都開唔到

犯商品說明條例

報海關

舉報得